[ViuTV]2145-2230 Good Night Show 全民造星(44) 劇透細字深藍色

劇透請用藍字 size1 兼加密

30強

感謝戶山太太絲打及一眾巴絲補充

55強名單
1 Stanley @stanleysc_
3 Mark @markcytai
4 Neal @nealfanfan
6 Hayden @hayden_lyn
7 Frankie @frankie729
10 Jer @jeremylaous
11 龍志權 @nickykywong
12 酒粒仔 @ffelixcu
14 MO @momo.lky
15 Terry Ho ＠soul_jose
16 阿神 @janzen_tsang
17 迪迪仔(鄧覺欣) @tikkkkkkkkkk
20 Jeremy @jeremy_0908
21 管鋈 @wayne_ky
22 阿BU大姨媽 @bubuzzchan
23 Anson Kong @_kisang_
24 Louis @louiswong618
26 193 @deniskwok193
27 嚴褀 @yimk921
31 Mr jan @crowd_jan
32 Ian @iancychan
34 Lokman @llokmann
35 Karson @karsonho
38 Tiger @yny_t
40 細貓 @mr_littlecat
43 里奧仔 @leo.w_dreaming
44 祈峯 @kieferc268
45 肥仔 @fatboyip
47 Kyle @kyleedisonmok
49 OT @oscartkc71
53 Jason @cheunghongyau
55 Tingho @tingho.zayn
58 保錡 @k_poki
61 Oscar @oscartaosy
62 星叡 @bobular_wong
63 Edan @edanlui
65 KJ @kwanjaijai
67 表弟 @kennyiong
69 Zero @xxzero_wanxx
72 Sunny @laikwunchau
73 小評 @siuping0420
74 Dee @deegor_hkwa
75 Kento @kentoto0207
76 鹿仔 @jasoncyluk
77 尚哲 @kyleshum9
78 Alton @altonwongz
81 傑少 @alvinwanwingkit
85 狗毛 @kislawkc
86 DC @dc__hk
88 阿餅 @biscuitlii
91 Anson Lo @ansonlht
92 大輝 @swfjacks
93 Moley @moley.p
95 Tank @tank_leung
99 姜濤 @keung_show

foul左但都值得follow既
5 Edward @edwardlai_kf
13 景鴻 @cliffkinghung
17 鄧喬 @gn_auhsojt
39 Derek @derekhch
48 Travis @travis__au
70 阿Lu @myar_lu

節目組
花姐 @ahfa0908
PA himtos @hohinhimtosss
VO @samm0123
心美 @scarlett328
強尼 @ilovemyoq
Haliey @haileyc
Koey @koeykoeyman

9月6 ViuTV全民粉絲見面會

李棟旭巴打

青峰變清風

Alton, 天意

ian bbg

屌你老母又係你

清風
青峯下話

miss ellen so much

喊囉
又有機會比你喊喇

個字幕知識貧乏到

師兄做心心手勢
姜b好似好不屑

Alton

留個名先

傷咗就咪四圍走啦，美國太遠啦

冇啦 Alton 自己買機票啦

抵

咁撚煩嫁alton

alton黎料

Alton又黎

呀jer唱歌真係好好聽

表白姜B
求下你地good show

似光良定青峯啊

ellen都讚姜濤

抵啦

JeremyB

佢似笑唔出

準備喊

Alton你唔好咁出位得唔得

今次D評判屌打上round果D 大家都係坐中間點解死既唔係...

alton同moley 咪撚再煩啦

睇呢集真係好心噏

屌完人, 然後自己柒

順便留個個人簽名
==

b1直接放桌
靠之後兩組啦

自己走啦

窮都唔驚喇
驚咩痛呀

我都諗緊個名好熟
但乜水係青風

走啦 Alton

l騰咁多麻煩野

傷都仲練

Molamola

agree
今次嗰啲正常好多

Alton唱已經唔得 而家仲跳唔到

支持A1

你唔驚痛啊
驚去唔到美國炸

仲要講到係無可限量添

Ellen個面色差到...

係咪佢地唱

佢地講得好岩
同埋真係係評語

好煩呀alton好唔想見到佢

一陣條撚樣又喊架啦

又係get ugly

Produce101?

個金毛友有冇米六

但係自己。。。

Mic嘴都咁難聽

edan 死開啦，好撚柒樣衰

agger

Alton
人地整親都話人煩

Jer跳得好搞笑

Alton 個態度其實幾好

隊中數一數二

咩歌！

Alton出局休養下啦

岩岩好多時候都係大合唱，Jer冇得發揮功力

好型

整襯都要屌

Cls

雖然alton講嘢唔係冇道理 但真係成個女人咁煩

細貓唱歌係幾好

舞好正

跳得唔錯喎又

尋求無悔整親腳 唔休息 跳盡佢

b1呢下好正

字幕組唔得啊
成日打錯字

係囉

Anson Lo又揸J

點解team b 啲衫咁唔夾既

細貓柒埋頭跳舞真係似個韓星

B組完勝

Anson係入圍中比較有男人味,其他全部細蚊仔

跳呢D舞既話193 LOUIS係邊應該都會輸

alton又摸j

依part依組好啲

跳舞真係無得鬥

跳舞兩隊都好有料

點解香港硬係出唔到男團（唔計天堂鳥）

姜濤眼神好狠

Alton一陣一定喊

好想睇呀屌

TingHo幾好

諗起都想笑

贏到開巷....

高度唔似呢

Anson好掂

Alton跳得好喎

係電視都拍埋手

你睇完呢個節目會唔會再想見到ALTON?

193 快d跳啦

心美

Anson lo跳舞真心好睇

好好睇

Gin Lee 笑得好甜

我都想
睇佢地狂甩

睇唔出傷左

Alton跳得好好 整親都跳到咁

跳舞就真係b2精彩d

芝嬸唔好除衫啦

Alton OK喎

AnsonLo雖然唔係我pick
不過睇完近兩round表演都服佢
一開頭淨係覺得係粉人一個

Battle 有啲擔心alton

Ellen 個腦打緊杖

呀芝自己係入面都睇到除衫

Anson 對 Anson

姜b solo!!!

Gin Lee甜笑

姜b solo

姜b跳舞唔係好掂wor

麻麻地

Ellen唔多鐘意睇跳舞咁

呢個真係好睇

好sweet

點解可以咁難聽

心事

最柒係迪迪仔

細貓呢part幾好

佢個D係叫做郁手郁腳

成集 focus 去咗 Ellen 到

今集一定重睇

細貓>all

睇完呢part可唔可以anson lo換姜濤

唱歌都唔掂

睇真係 不得不承韓國d跳舞團跳到咁齊真係痴撚線

都係chok樣多

細貓幾正

姜濤只可以做抖陰手

Dance battle 好撚好睇

ellen

細貓>>>>姜濤

gin lee

battle 完之後合跳呢個安排都幾搞嘢

呢Part正！
細貓solo最出色

其實DANCER個幾個都齊

A1贏都有道理

黃心美俾左幾千蚊個打燈

劉美君隻眼做乜鳩

細貓又真係幾搶既

得個樣, 係成班死捧爛捧

又話5pair都要battle既

呢個環節整得幾好

good show

好好睇

韓國練幾耐 佢哋練幾耐

b組抵贏

A組啲導師做咩咁興奮

好正

可能冇播晒

呢round d judges好尊重人 好高質

講咗話抽

B1組唱歌淨係睇姜濤 跳舞淨係睇Anson lo

prudence笑死我

咪臭係

呢part真係好正

點解香港仲未出到隊男團架

B 贏啦

A 都好好, 尤其係 細貓

d judges 好高質

細貓完全屌打姜b
姜b完全得個樣 唱又唔得 跳又麻麻地

Alton 同 小評 其實跳得好好睇
Anson Lo 超班

姜濤跳舞普通

咁講都係,但韓國團真係好似機械人咁齊

大家都做廿年人, 自己唔努力話人地練得耐

anson lo今集真係好搶鏡

時光機

齋一邊就得既
撈埋就冇幾多個

呢啲先係評語黎架嘛

小肥

姜b yo唔起 好似許廷鏗跳舞咁

JeremyB呀

b1跳舞真係好難輸

有小肥下集

屌 最緊張嗰陣要下集睇
仲要等到星期一

alton又喊喇

可唔可以出個dance battle special

只可以跳手指舞

要等下星期

又喊

屌，呢個位完咁仆街

Alton又喊

A1 唔好輸啊
My jer jer

Alton準備喊了

要等星期一

屌
你cut呢到

班星仔知道ellen 過左身應該都傷心死

做完啦

吊引

A組又黎騎呢look?

佢個頭搞乜

好想快啲睇下一集呀

嘩, 小肥, 點撚樣比
香港新一代樂壇top 10唱功

下禮拜 八両金出醜啦

仆街星期一又要睇alton喊

大家係想睇死你
所以要更加努力

ellen面色

下集請邊個歌手？

今次班評判正常好多
同埋ellen

最尾強尼想講d野比心美講晒

陰公 嚟到30強先有班正常嘅評判

好好睇呀

真心唔錯

同八両金講咋

Anson lo 好正

今晚一路睇一路好想喊
好心嗡

今集好好睇

比佢特別讚果d應該

b1跳得真係好好睇

高山低谷

d comment好有用

上一round真係on9

Ellen

邊個係八兩金 講左好耐都唔知邊個

岩岩睇到自己都un埋一份

gin Lee

A組唱歌重點擺左去細貓到

anson lo愈睇愈有型

Ellen真係好用心

jer都跳得好好，10個人唔覺入面有人係初學跳舞

但係好老實講
唱緊要過跳

兩組都唔錯 令我專心睇唔追連登住
但老實講句我expect 姜仔solo嗰part跳得爆啲

細貓兩樣都掂啊

個預告。。

Ellen 點解呀？

小肥都出埋 第三個仲可以搵邊個

POKI

靚仔頭

屌 姜b跳舞搞咩呀
邊個幫佢諗battle個啲step架
佢係一組人跳個啲位係跳得ok
battle 個位即刻柒左

肥仔po ig有講過ellen睇好佢 叫佢出道

蘋果有訪問肥仔同唔知邊個
肥仔話ellen果日先讚完佢，第2日就去左
好唔開心

你真係好愛Jeremy

我正式宣佈成為小肥死忠!!!!!!!!!

Viu應該最後整個字幕rip 啦

Anson lo好charm

如果B1喺對A2應該就贏硬，可惜

佢好似幾次都摸j

我覺得跳緊要d
香港太多唱

屌Anson Lo跳舞真係好charm

我都係
其實佢呢2round跳得唔差
無諗過佢solo會咁hea

又要等下個禮拜先有得睇
寧願skip哂上個禮拜個d 睇下個禮拜個d先

李拾壹

呢集真係睇到心跳加速
好耐無睇一個節目可以睇到咁
要狂loop一萬次
跳舞個part真係好撚好睇
我可以用一日淨係睇anson lo跳舞
不過細貓個part有少少diss既成份係正既

我睇到心跳加速 呢個battle 真係好撚好睇
Viutv 唔該up 足本版
好期待睇Ian bbg

屌 Ting ho一定好比心機
B1 dance佢打頭陣個下正到

其實兩樣都唔重要

無錯

兩隊都有好表現

衰在太矮

如果louis冇foul就係同小肥唱啦
小肥有係louis ig讚佢唱得好聽

咁送ALTON同小評比你啦

Anson lo anson lo!!

佢YouTube page有教化男人妝

Viu可唔可以星期一至日都播 宜家要等2日同攞我命有乜分別

蘋果有講
播晒呢round最後先整

ur face

其實不嬲一直覺得姜濤前幾round醒目，揀啲啱自己嘅歌，呢一round咪見真章囉

agree 細貓diss嗰下charm親我

岩岩好似見到林奕匡
定係我眼花

跳得好型

完哂依一round應該會有

唔會好似cctvb咁小氣

吳浩康

姜b呢集完全露晒底喎 唱又麻麻跳又麻麻
點解評判咁like

跳好睇好多
講唱歌大把人唱得好過你

但係呢round的表演大家覺唔覺有d老土，係咪viutv d排舞師排

佢唱歌好似好左

衰在冇鏡頭

呢集淨係睇表現都可以重溫, 好有氣氛.

老實講
大家雖然仍然都係屌緊alton
我一開始都唔鍾意佢
但係越睇我覺得呢個人好執著好認真
憎佢唔落

跳俾努力就得

感覺應該會出到個新香港天團~~(感覺渣)
加油

你冇眼花

好睇到定格，追唔倒post

但佢係ig post佢唱側田都ok

所以咪話佢好識隱藏自己既缺點

等唔切喇 好想知邊組贏 唔好咁啦

但係我覺得佢都係有potential

佢個樣真係好柒

係，10個都跳得好

係咪我老啦？呢d樣好撚難頂
一日到黑襟住塊面又兩隻手指心心做乜撚野
同埋最撚憎人帶黑色口罩

Anson Lo真係次次都表現好
好識搶鏡
打扮又搶鏡，上次就加兩條皮帶，今次就件衫露下肉又唔露下咁

Ting Ho進步好大

係
分分鐘Alton 出去都好過佢跳呢d step
又唔係完全唔識跳舞，點解要俾呢did step 佢

唔覺會有英皇嘅產去 但當然有就正啦

其實姜仔跳方面真係麻麻，好難期待佢突然跳得好好

都係一個好策略黎

20歲咩都識小小仲想點
識飛佢就直接出咗道喇

但係佢點解可以咁白

師兄今晚唱自己歌都唱得唔好
期待星期一聽小肥

10個裡面唱同跳加埋anson lo好似係最好果個

好左好多 因為唱歌堂？

其實alton跳舞幾好
但佢唱歌真係唔撚得

不過佢地自己唱番啲英文歌真係好難聽 成個feel都會影響埋

b1唔好輸啊

B組最愛姜B
但睇佢地跳舞對眼完全比Anson Lo吸左過去
佢跳舞真係好好睇
唯有等重播再睇姜B

有個比佢點名出黎唱歌 之後讚佢..

你係咪出哂水

唔follow IG都係一種好事

睇完頭先個表演,
真心覺得香港完全有能力有人才發展娛樂產業
成日話青黃不接
根本就係上一回合個啲老屎忽評判搞死曬成個產業

希望viu真係唔好只揀一個星就算
呢班人入面有好多都好值得做接棒既人

抖音歌，屌佢老味
一路都話佢無料

Anson lo 真係好撚正

細貓應該都唔差，仲識自彈自唱

細貓又唱得又跳得又睇得
幾靚仔

叫姜b出黎我就expect有d更爆既野
可惜無 老實我覺得小評出黎好過
起碼穩陣

Twins
As one 但自我收皮

又要睇返啲重溫

我而家已經好想睇重溫啦！！！！！

係易喊 D, 應該係唔係好識表達情感, 又或者佢真係太緊張個成績, 做成對自己好大壓力.

依家先發現gin lee好charm

我懷疑佢冇諗過
姜b始終淨係識人叫佢做佢跟住做
自己諗唔到舞步（抖音舞除外）

求話比我知邊個ig有講

唸經咁 口upup

viu fb有投票活動

係幾靚仔嘅，不過不了

唔知點解今round的表演大家開始熟練，無左上round自己土炮黎的初心個感覺

係咪任抽架？

姐係20歲做得唔好就合理化件事?
人地都係講事實姐 接受下意見好嘛?

拍手掌囉
我好耐無睇電視

Anson kong 好正

不如係title 讚下班評判
依啲先叫comment
而唔係話人地個名普通

邊到
我未見過

冇憎過佢，見佢比人屌到咁真係覺得有d慘

其實我覺得個個都有solo但冇剪 姜b又中伏了

記得ellen講過肥仔令佢諗起二汶

姜濤都係做返十年八年練習生先出道啦

Anson Lo真係好正

其實佢輸無可口非
其他真係專業

其實蘋果都預告左

係所以花姐話佢咩都擺上面係岩
佢好緊張 所以表情唔好就易俾人屌

白到冇面色咁，唱歌太陰柔，頂唔順

細貓都肥仔邊個高d

靚仔？我身邊d女性朋友同事都話佢唔靚仔

連我咁唔鍾意佢，都不得不承認佢進步左好多

Gin Lee
剩係睇Gin Lee都睇到我心跳加速

上面d 人連佢傷左同輸左喊都要屌

Cls

所以咪似青峰囉

等星期一啦

認同，參加得比賽就要一視同仁，上上面個句D Logic錯撚哂

對波正到

可以跳舞既青峰

佢唱過美麗之最 好似喺tinho ig見到
正正常常咁啦

有眼光👍🏻👍🏻

咁都屌
我覺得唱得唔差喎 洗唔洗屌

邊個設計呢個battle
好鐘意呀
真係未係香港電視上見過咁有質素嘅節目
冇諗過我會有追返電視嘅一日

幕蒯有人才，幕後無

佢傷左都跳得好好其實真係好西利

anson lo今次聽佢唱還好wor
真係想知點解
跳佢就緊係冇得輸

醒起佢走咗原來已經有一個月

好charm好靚仔

係咪抄下大陸嘅熱血街舞團個啲

識貨👍🏻👍🏻

我都想知 佢化得太白啦

完全睇唔出受左傷

好似係唱kong

一向都正, 成日笑

白到係有少少鬚根就好明顯 黑左一片咁

點解呢班人咁鍾意唱美麗之最

差唔差係呢D咁多人既環境一唱就會知

係 完全睇唔出扭親

好彩無睇開蘋果

做開Dancer，一上台就爆盡

yes

我都係可以淨睇Anson Lo😍😍
之前狂睇精舞門

邊有抄唔抄
咁講全球抄全美一叮

唱方面唔知
但跳其實hk都有好多勁既dancer呀

呢D BATTLE好睇啊
見真章

姜b無接受過專業訓練算係咁啦
同埋Alton今次就算受傷都水準以上
抵讚喎
雖然我之前都有屌佢
希望B1贏

唱抖音歌都唔屌？
咁不如講埋蝗語啦

真心覺得Anson Lo charm過 Anson Kong 🙊
但之前大家都話佢0仔對佢冇興趣

可能我記錯 有巴打話係唱kong?
但美麗之最真係好好聽

係, 睇開本地街舞比賽既話
會見到更多勁到痴線既dancer

係，點解永遠唔捧
Band都捧起左19 同阿 jane

化唔化妝都咁charm
佢係0仔我都冧佢

今round唔係全部有人幫佢地排咩?

我唔識呀 冇睇過中國啲節目
但我睇到好興奮

呢集暫時嚟講係令我最興奮覺得最好睇嘅一集 Battle嗰到好熱血睇到我好high

痴線
無可否認今round姜濤表現係普普通通
但最多咪話唔突出 有進步空間
連ellen都話揀一個嘅話會揀佢
有冇差成咁要屌到飛起

睇Anson Lo跳舞真係一種享受 好charm好正

agree anson kong 似路人
anson lo 似星

Anson Lo 真係好型
好想跟佢學跳舞

Anson lo 有種妖豔味
陰陽眾一身

係啊 respect
佢地都係專業dancers
腳就係飯碗 為左呢個節目都可以去盡
佢真係好認真好著緊成件事

唔夠班既就係唔夠班 唔會因為年資少對你寬容D
呢個世界就係咁現實咖啦
要求只會越黎越高咖咋
講真姜B就咁出道既話一定比呢度多一百倍既負皮因為世界係咁殘酷

佢地跳左咁多年實傷過好多次
應該識點樣傷左都可以借力跳

唔教男

紅左多haters冇計🤷🏻‍♀️
Justin bieber出道至今咪又係
WFC

佢天生係一個表演者咁
一上台真係好charm😍😍

我愛0仔
i love gay!!!!

dance battle幾好睇，無淨跳咁悶

會劇透小心

搵肥仔教

認同!
好想佢入到十強!

唔係個樣一早foul左啦
咁事實今集10個人，表現最差係佢

同意呀
成日都盲屌佢
講唱得差跳得差大有人在啦

Anson Lo 真係好撚正

真係值得respect

入唔到十強遮 入到廿強掛？

會唔會比肥仔抽水

想問大家覺得邊組battle勁啲（淨計Battle）

正評A1
負評B1

睇左尾嗰十分鐘，剪出黎TingHo跳得仲好過佢

B1點會輸比A1呀痴線

但嗰part 睇落係排過唔係堅battle 嚟

個post班盲反令人曲直難分

個人認為唱緊要過跳
所以我會揀A

老實講，姜仔係今round相比之下失色咗啲
可以睇得出Anson Lo, Kong, Alton, jer,細貓佢地嗰種charm

B1唱歌輸比A1太多

係好撚正
就算佢輸左可唔可以都搵公司簽佢出道

臨尾跳出黎果下好驚佢仆係到

其實一睇姜b就覺得有星味
佢如果出到道係會紅嘅
睇得出佢同其他人唔同

今集anson lo好出彩啊

其實今日tingho表現都唔差

咁你表唔表現到都係一回事

佢自己都知自己樣樣識但唔精
唱完之後成個人係頹既
俾人開玩笑都唔識笑 勉強到
心理質素其實佢要好好加強

之前精舞門都係
明明想睇姜B，但視線會自動飄左去Anson Lo 到

花瓶

排過都可以好似Louis 咁甩曬beat
Sorry Louis

support Anson Lo 💪

正路Battle，一team人都會有幾個route做d team step
但之後得一條友跳嗰部份就應該係自己即時跳既

星期一出結果如果係B TEAM輸左班人會唔會屌評批無料?

姜b 今日真心失準
唉
其實真係無得兜

係
所以佢之前都只揀抖音
因為佢CARRY唔到其他
上次唱精舞我已經覺得佢好似唔係好carry到
ian唔同 佢只係唔岩嗌既歌姐

姜濤真人應該仲charm,大佬ellen鐘意女人都比佢吸引到

姜b 打手又洗版了

說話講在前頭
姜濤只可以喺男團中突圍而出做出門擔當
佢唔能夠自己一個正正經經嘅歌舞表演
除非佢唱抖陰歌

屌，條link劇透左

仆你個街狗毛入撚咗二十強
FRANKIE比人Foul咗

Louis 193，好彩你哋唔喺到

btw 好掛住你哋

所以大家兩part都搵佢出黎
企又企前 對佢期望好高
你睇下有無人屌迪迪仔
大家都靚仔架

好認同，細貓 anson lo突然charm左，
jer喺師兄之後唱，即刻突顯到佢唱得好聽
alton值得respect，態度好好

民粹

Anson lo係咪gay? 成日跳女人舞好正

TingHo個造型真係幫左好多

會

姜b打手全面進場！
希望佢地睇咗個表演再作決定

想睇193 同louis甩啊
就算入唔到10都ok架

唔會
評批無問題
因為2部分比賽
A b都各有可取

我覺得好多人都係睇完跳舞就揀B1
唔記得頭先唱歌唱到Eric Kwok話輸左

當然都有D係姜糖

b隊有幾個姜粉

係呀妖得黎又有副咁正嘅body
男女通殺

Ian bbg唱啲靜靜地自彈自唱嘅歌真係聽到人好冧
但呀jer 唱靜/ 嗌嘅都好鬼正

佢要自己出來表現仲要等多幾年

講到d歌係抖音出咁，每首歌都有原唱歌手架
唔通佢唱英文歌抖音有又要屌
每個人都有自己風格姐，就係你呢d人搞到個樂壇冇人敢唱歌
學dee話齋，做咩都死

其實Alton係健身教練
但佢跳到真係好似專業dancer
respect!

屌抵我死 手多多走咗去睇毒果 知道埋邊10個foul咗 仆街

如果Louis有繼續玩呢round會點
唱歌贏曬但跳舞甩曬
之後比人抽到battle死梗

因為睇唔到樣?

姜b男人會憎佢
但anson lo 唔會

唔係啦
佢so far都叫無train過
坦白講算係咁啦
仲係叫做有potential嘅idol

佢不嬲都係賣樣
個樣保持水準就夠

絕大部分星都係包裝靚
其他嘢過到骨就可以出show 上台甚至巡迴演唱

韓國男團真係有個做門面
基本上都係chok下樣
少啲solo part
姜b可以做個啲

萬一193抽中battle,實笑死評判
抽中louis就會見佢不斷偷望193

唔怪得佢自己
留就算留都係留多round

唱歌又真係A1完勝，但B1跳舞整體贏幾條街啦

岩啊

我一路留意迪迪仔 其實佢都跳得好僵硬
但佢無大頭 無人留意到

好想睇真係
但唱歌part可carry

驚咩姐
alton咪又係跳舞贏輸唱歌

u totally get my point
無話佢無星味
但無實力呀

Anson lo

花瓶無幸福，他唔成長只會俾人長久地屌落去

見到邊10個foul即刻唔想睇落去

瘋狂碌jer ig 啲片, 把聲好warm

小心比姜糖屌

同mayo做組合

b2組個busking一於表演dance battle啦

打手唔係收錢個d咩，
fb個d叫瘋狂粉絲姐

我由頭到尾淨係想睇 Anson Lo!

其實battle話就話隨機
但揀出嚟個4個都算跳到舞
本身expect抽啲完全唔係跳開舞嘅人會唔會搞到個場面好難睇
係咪暗地裡已經揀好邊個出嚟battle

0仔Anson啲打手多到

我發現我都係冧啲唱歌好聽嘅男仔

今集要loop多幾次
可惜喺Jer仔唱太少，明明就靚聲
細貓battle冇得輸，最有battle feel
alton 傷咗都跳得好好，好擔心佢會撻q，點知
tingho完全唔似唔識跳
其他都唔錯

但姜濤要係香港發展要連下佢d咬字
一唱歌就露哂底

其實無話唔俾佢出道
但你技藝不如人咪練好啲再出黎囉

佢個樣做唔到泡個d男團 ansonK/ansonl就得
最多只可以做tfboy
但係邊到搵多幾個可以有樣又有唱跳個樣同年紀又幼

有冇人同我一樣
關於參賽者嘅所有報道都冇睇到 諗住完晒成個show先追

其實跳舞都係靠train
但唱歌仲要睇埋把聲?呢樣冇得搞

其實正正就係姜濤乜都識少少
年紀又細 可塑性好大 同埋一路有進步
所以如果要簡一個真係會簡佢

唔識跳嗰啲唔會企咁出㗎嘛

所以點解韓國男團成功就係咁解，每個人有樣野叻其柋合格就得

綜合咁睇我會揀A
Battle係B好睇啲 但唱歌我覺得A贏好多

又出黎話盲反架啦

希望viutv 擺今日battle 既full version 出黎

Louis 我地支持你

今晚做到邊

A組唔知
但B組最跳唔到應該就係姜

星味是天生既
佢又唔係手腳唔協調五音不全，我覺得佢努力既話會train up到

雖然佢今場表演真係水平線下

無follow 任何人同報導
睇戲唔好劇透嘛

嗚嗚希望劇透係假!
還我 Anson Lo!

話題性b team贏哂
A team啲人嘅名好少喺到出現

歌舞演技咩都有得train，連樣都可以整，外在實力後天補救就得，就係星味無得硬train，咁你話選秀節目會選好有實力既定係好有星味架呢?

係 屌岀聲真係唉 決賽再見

b輸有咩問題 你對住兩個真係專業到不得了既歌手評判唱歌果part出事 點會唔輸

又係呢d多人撐就係打手言論
咁193應該仲多打手

認同 基本做星嘅package都係度
就係等緊你揀佢去將自己嘅才能逐漸放大

無啦

我覺得迪迪仔無個隻星味
唔慣靚唔靚仔事

infinity dance stisio啊耀排

其實我同意姜b做男團好過solo
做門面擔當都可以比埋個副唱佢撈

其實我唔識 9up

大家覺得a1定b1好啲

A1
B1

btw宜家其實睇姜濤實力真係仲未夠
如果決賽真係live投票 比佢贏左
唔知係咪好事

唔知點解見到今集話佢冇再遲到，已經覺得佢長大，感動

姜濤已經好好囉, 班人盲反唔知為咩
香港人咩都唔敢做就係多得你地
#曲

如果講非正面野就係盲反咁你當我係HATER啦

所以會劇透既野都無視

盞燈係咁閃揀人嗰時
我對眼係咁揾Anson Lo

管鋈

我接受唔到囉
好想好想親眼睇佢跳舞
唔怪得咁多fans

A

咬木塞啦姜濤

你個理由會唔會本末倒置左少少？

個比賽係揀星 定 揀練習生？
有專精左某啲強項既人唔揀，走去揀個樣樣都只係平均值既人？
咁一開波就簽得啦

表現好咪讚 唔關0唔0仔事
Anson

撐佢就話打手
咁姜 b 都大把打手

贏唔贏都會進步架喇.

其實佢market係小妹妹 二千後
唔係我地

佢呢d樣睇開韓星未鐘意
唔係既話女仔都覺得難頂

廸廸仔樣係靚仔既
但完全唔覺係星
影下平面可以
其他就不了

好彩揀中左佢
可以睇佢跳舞係一種享受

Anson Lo 好似得22歲
同姜濤都差唔多年紀

好想跟佢學跳舞
可惜我手腳唔協調
同埋都應該唔夠佢班妹妹仔學生爭

又係時候提提大家

劇透細字深藍色

佢把聲其實ok喎
我覺得佢要學下唱歌 學下點用佢把聲
咁佢就會唱得ok
練就可以

佢講嘢都好成熟, 尤其講 ting ho 嗰陣.

Alton: 尋求無悔喊全集 真眼淚 場場有

其實睇佢地上rd表演，tingho明顯先係最唔跳得果個，跟住練習片明明仲甩得好勁，點知正式又ok wor比預期好

都廿幾個like支持你嘅

最初都一樣咁諗
不過佢煩果方面都有d係剪接功勞

中肯!
表現好就自然有人撐

A組啲人無論係個樣定才華都畀唔到人深刻印象

我由佢第一日出場就唔鐘意佢
咁佢事實上係無料到呀嘛

唱歌個part姜b同anson都係唱同一part
真係好sweet

泡同tfboy 都不了

姜係19歲

我冇睇開韓星都鍾意左佢

利申：追開日本明星的絲打一名

佢話有無人話我買心心
大家無聲出

星唔駛講實力
有人支持就係星
只要啲票係真嘅就得

認同 講左我想表達個樣嘢

所以Ting Ho咪比Alton小評佢地鬧佢練習唔出力唔認真

上場個下OK就得啦

如果綜合評分，我會揀A1，講跳舞方面佢地未必真係跳得「好睇」，但至少無錯，但B1 係唱歌輸太多分啦

我就唔覺得佢努力就得
只會好咗
唔代表好有天份
有啲嘢唔係靠練

所以其實前途無可限量
同埋佢表現得好好囉
如果B 組真係要 foul 十個都唔應該揀佢

Anson Lo真心charm
但係佢太粉樣+整容樣

Viu我求你快啲將今集快啲放上網啦
仲有Battle全集
呢度嘅人真係等唔到咁耐想瘋狂loop啦

年紀唔同掛
我身邊d女同事同我女友都唔鐘意佢

老老實實佢果陣d 心應該唔係好多

個係黑幕自己一個人講嗰陣 講d 嘢好成熟.

噚日𠴱集好快有playback㗎

要返屋企先睇到

兩part綜合黎睇 b輸好合理

我都係

我覺得佢只係粉
冇整容
睇返佢 ig 最舊果啲 post 其實唔係差咁遠

所以alton真係冇屌錯

我覺得入alton依組帶俾佢既影響都幾大
Alton講野咁直接 有唔岩會出聲指証
小評 anson lo 又比較成熟 有咩做得唔好會教下佢

永遠只有一種意見，唔接受其他人嘅想法

冇193嘅第二晚

唔同意歌舞演技有得train
無話佢無星味
要選實力同星味並重

其實選秀結果不重要 嗰個只係開始
討論緊佢出道

agger

幾round唔同評判都點名讚佢有星味 前途無可限量
帶動哂氣氛全場玩埋一份
其實都真係唔易嘅

迪迪仔夠每round都有人讚靚仔啦 (雖然我自己唔同意)
但就唔見佢有呢種魅力

所以我覺得星味唔只講樣/做花瓶 都睇埋氣場嗰啲各方面
參賽者入面佢最突出係呢樣囉 易charm到人
但講到要出道係唱歌跳舞都真係要再努力嘅

我真心覺得姜濤battle 係啲step好撚怪
因為佢係grp度跳既時候係跳得幾好
一battle個下即柒

慘慘豬

錯, 實力就係多人認同佢好睇,

又唔係游水鬥時間, 點睇到實力 ?

多人話佢好睇就係實力.

我發覺其他參賽者比人屌唔會有咁多人反駁
代表咩?

有冇人覺姜濤啲衫成日都怪，成日著到佢好大份咁

睇咗咁多集，個人覺得Eric kwok 個隊嘅組員高汁過火火個隊

佢應該仲係有啲肉
一定要著oversize cum住

佢本身都唔輕

歌舞演技無得train架咩 咁即係訓練班個啲係廢既?

我記得軒仔都話過佢本來個音域都唔闊，係後期練出黎，我信努力對任何事都會有幫助
而且19歲有無天份應該係未知數（本身胖虎既另計）

如是者就唔係太應該話佢實力未夠

alton著背心，佢著四五件衫見到都熱

唔好玩啦 Tingho係咪太隱形你忽略？
我發覺次次團隊表演佢都好似無影咁 雖然今次佢進步咗

我諗呢到好多人都咁認為

有 成日著長衫/oversize
我覺得佢唔太鍾意露肉

ViuTV請放battle高清全片

頂你
仲有前傳入圍版高清

team a reu緊都唔開live?

擺明有整 山根一睇就知

鐘意cum住個pat

正常喺
一諗到Louis唱得咁好都foul咗就覺得喺你嘅損失，喺啊！同你講啊Eric Kwok

佢係男團咪okay

其實我一定要同你一樣睇法嫁咩？

琴日預告講battle
仲以為好似平時街舞free style 即時諗step 1 on 1 battle
心諗，咁刺激 ？
睇完，原來係排好左steps分別出黎跳

仲有b組訪問，唔該晒viutv

我成日都有幫Alton 同dee 平反

但無人理我

今次tingho跳得好好
唔想你睇重播

希望今晚12點會up上去

TINGHO係差
但係今次表演做得好

屌 啲隊員r咁正都唔識利用
我屌你呀eric kwok
louis

唔知係咪電視問題，點解聽B組唱歌個段好似細聲左同好似濛左啲?

潮流興4k全高清
條前傳入圍版480p都唔知有冇

可能覺得自己仲係肥仔

same here
然後alton都係俾人屌足咁多個post

我鍾意anson都覺得應該有打針
佢山根位果兩個唔知係暗瘡印定打針之後既窿黎

但應該有人幫佢執下啲衫掛

我有講過吓
但俾人負評埋一份

睇個電視都要意見統一
其實大家都係觀眾
點睇咪點睇

太多layer真係見到都熱
可以佢覺得有安全感又顯得瘦掛

希望劇透係假，好似foul走哂最高汁個堆人呀頂你個肺

連alton整親都比人話煩
我諗都好難平反到，希望alton唔好太放上心

有啲失望 覺得佢應該可以做得好啲
對佢期望都大 點知唱歌又甩 跳舞solo又hea
睇佢花絮啲發情期仲好過啦

佢係咪有打美白針

同埋你咁飄跳舞都無咁好睇啦

我仲以為係凹凸洞

算啦雖然foul 10個好撚殘忍，但如果你知道10強喺邊啲人，你都會覺得foul唔foul只喺遲早嘅事
但有一兩個喺唔抵嘅

我好平常咁問下咋喎，反而好似係你好燥咁?

你有你睇法我有我睇法，你郁啲就起哂剛咁好難同你理性討論喎

A1唱歌聽到jer兩個人合唱時和一和音
即刻覺好冧好正
但我支持B1多d

呢個我覺得無
佢成身都勁白喎
應該本身都白底黎既

負評 eric kwok

其實我認同你

郭富城唱歌唔係好得, 一樣係星

eason 唔識跳舞, 學友都係一般, Leon 都係, 一樣係星

不過要Louis跳舞真係難左d
你都唔會要側田跳舞啦

我無話要統一喎
但佢問點解得鬧姜濤有人反駁，我咪話佢知其實其他參賽者俾人鬧我都有反駁，不過無人理囉

佢跳舞外套成日會跌膊
望落手臂幾有肉地
可能平時想盡量遮

佢教化妝果個 video 話佢日日搽防曬
應該係本身白底又唔去曬太陽

好耐之前有幾個人幫alton平反下
就有人話係打手

你當佢係女仔咁睇個官感咪fit哂囉

亞 Dee 使乜平反, 不嬲都無覺得佢唔好.

Alton呢類係好易被人針對
槍打出頭鳥

成日好似聖人咁講道理
最憫係佢自己又真係實行到喎
佢屌人自我中心 但又佢真係有團體精神
真係吹佢唔脹

成日下下講真嘢 又駁唔返佢轉頭
咁實成日令人唔舒服啦

都岩嘅，始終都係要foul到得返一個

雖然佢係煩膠，但有d位都值得人respect
至少佢其實對表演好認真

佢連個腹肌都白埋......

其它Foul完既人，有料咪一樣有人招手，洗乜怕

諗起9月6號的性質應該係播哂個比賽，之後會有集參賽者reu講番感受同埋表演咁，好似超級巨聲咁

槍打出頭鳥agree
而且佢呢d有果句講果句既人真係極易得罪人
反而有d屎忽鬼為左唔想得罪人而唔出聲先
（唔係話任何參賽者）

佢之前係咁俾人屌，係先前b4之後先好左咋

駁鏡頭

白先正

有觀眾緣 就係星

星係由觀眾話事.

其實最希望喺佢哋最後有人簽，有人賞識
好多滄海遺珠

睇完呢集鍾意左alton anson lo
Ianbb

講得啱
希望就算比人 foul 都唔好放棄

認同
但無料就注定負皮纏身

希望佢地可以加油

好啦Ian bbg 都叫你走

都唔算肥吖

alton直播中

尊重比賽其實有咩錯 反而有D欣賞因為知佢衰會累全TEAM

下集就可以睇frankie
希望可以睇佢battle

長遠嚟計

星 其實唔係由幾個評判話事.

發覺teama的人唔興開live,除左jeremy

好似edan開左

LOUISBB唔正皮我

Louis

Hello，我支持你㗎 你甩beat都好好睇，不過battle就唔好再望193啦

alton ,阿神，狗毛，edan同時開緊

Edan開緊live
成組 team a

我睇緊a組個live

因為你淨係@ 左193

佢個樣無可否認好 cute 好討好, 可能加埋內心性格先有咁既表情.

我本身意思係驚佢整親比賽𠴱陣跳唔到

是日最開心

但平心而論
我個人覺佢講嘢唔刻薄吖
佢係乜都攤出嚟講啫

不過屎忽鬼係最憎磊落嘅人
俾佢話嗰個又弱者惹人憐咁樣
Alton實做哂衰人
個個心入面諗同一樣嘢
但就Alton做醜人出聲
佢嘅罪佢直率坦白

好想買d靚耳環俾佢

哭了

決定每日表白一次

點解要唔計天堂鳥

其實佢講野唔係刻薄
但出聲果個好易做醜人
所以我欣賞d肯出聲既人

睇左以為個story 係你

LOUIS係會員, 有無靜雞雞加入討論

每日負皮你一次

我覺得係睇目的
佢講出黎係為左件成事好先想你改
moley個d唔係
d嘴臉係想大家一齊唔鍾意你杯你
係兩樣野黎

點會係我

預埋我

仲覺得自己肥掛
其實我一直覺得佢把聲好過佢個樣

諗起問佢係咪處男嗰個表情 哈哈

佢講過話自己冇留過言

係囉，louis都比人foul左可以加入討論

tingho都話自己冇買過like

都foul 左有咩唔怕講喎

係咪要訪問

你哋唔好咁 一齊留言笑Louis啦

ViuTV FB已經有劇透

屌 好慘

開你問我答啦

apple都爆晒啦

暫時睇牌面A點都似有優勢
唱：A>>>>>>>>B
跳：B>>A
平均黎講點都係A勁啲

做醜人最緊要有人支持
唔係就柒
好彩次次Anson都企佢嗰邊

買like 我俾你過
解釋下點解假彈先啦
又唔人地腳傷搵個機械人上場跳

細貓幾瘦 我幾中意有骨感嘅男仔
佢跳得好charm
同埋跳嗰時唔止個動作連表情都好正

邊度

投完即走

佢除左會甩STEP冇咩好笑WO
同埋佢甩得來好QQ
不過真心唔岩同人BATTLE

A組整體好啲

但獨立每粒人仔就無乜大印象
唔夠B組啲人獨立都有人討論

ANSONKONG佢地屋企咁撚大既

佢個妝
不過battle 幾好睇

講緊D留言下話

肥仔都話清者自清架

劇透完宜家冇晒心機

酒粒仔直播痾屎

我飛哂

不過人地高中有得全職讀唱歌跳舞
香港有無？

仲未更新既.............頭頭睇睇下佢死左 開唔番

之前193笑佢跳舞好好笑, 比肥仔捉住左就亂出拳

好心呢個收皮啦

根本呢度就有成班人見有comment讚/批評某啲參賽者就反，唔理對方係咪有道理，仲要對異於自己既意見起哂剛

你有意見我都有意見，你反人同時我都可以唔gur你，大家唔一致其實好平常啫，但係呢個道理講就易做就難，想少啲嘈交咪唔好用啲好offending既詞語/語氣態度好啲囉，大家盡量理性冷靜啲討論唔好咩?

唔似屋企啦

係囉
冷靜D好
鍾唔鍾意根本就冇咩好嘈

仲追緊post既留一留名先
順便想問下聽晚會唔會有人去聽佢地busking

心美垃圾

咁囉

me

佢後尾講左PARTY ROOM

anson lo 呀呀呀 宜家好難受

我12點都返唔到去

佢solo啲表情好正

me
不嬲都喺海濱跑開步
可以借d意偷睇

佢真係值入20強 好charm

唉 你愈咁講咪愈撩交嗌
分唔清你而家咁樣係想討論定辯論

佢慌張個樣真喺好好笑
個下踢腳

應該會

唉 不要再說了

側田跳舞有啲違和感

係 麻麻佢，但佢個表情印象好令人深刻

Party room

可唔可以請星座撚扯啊

差少少先追到live
不過俾人劇透咗知道好多推入唔到下一輪
睇咗咁耐真係對大部分參賽者都有感情
好唔捨得
btw想去睇聽晚busking
不過住得遠趕唔到尾班車就大鑊
佢地又話最早十二先完

唔好再講啦 睇唔落去

望193先記得舉手果幕都好經典

踏咗兩次 一係早咗一係遲咗

睇一次笑一次

不過佢都幾矮咁

另外覺得anson kong近期表現越戰越勇

呢張要frankie二奶支援

話說有冇LOUIS套電影睇

連frankie嘅關注度都俾佢嗰下搶到

我鍾意Anson Kong既
但係無可否認B1跳舞真係冇得輸

其實嗰個位平時多唔多人行過

佢踢左兩次
仲要係兩次都似KICK人唔似踢人

岩岩出個時 VOLAR 叫跳得下
開演唱會點都要UN下

所以真係要練少少跳舞 我覺得

LOUIS 如果冇走有肥仔執 應該呃到人既

我成日都唔記得佢咩樣

b team 啲人物個性塑造好強 留到好深嘅印象

好想睇louis 好有自信咁唱歌 跳跳甩beat 要執生嗰下
又好想睇193好認真咁傻更更唱歌

好撚好笑

慌張地踢人

屌 今晚7點係佐敦站見到poki
佢個髮型真係好醜 所以認得佢

仲有慌長SALUTE

我都係 我分唔到anson kong同edan
雖然我幾鐘意edan

我好驚睇到唔記得趕尾班車

B2肥仔執左佢啦，一樣要睇193黎跳

真心唔明點解會揀佢死大陸仔

前世要積幾多福先可以好似Anson咁撲倒姜b

近我所以應該會
但果頭咁少人冇得鬼鬼祟祟咁去睇

甩得好qq

唔係好明我點撩交嗌，我都唔係好知你點樣分唔清，我只係提議啫，無其他意思，就咁完啦好嗎?

同一時間，Alton、Anson Kong、嚴祺、狗毛都開IG live，咩料

已經有慢一拍louis
之後會唔會有慌張louis

我都怕 我要趕十一點幾車
仲要預時間番車站

Edan 我次次都要回憶佢反白眼，先搵得返佢個樣

香港腳發作

me偷偷地裝下先

咁嘅藉口都講得出

光明正大啦 怕咩 我地咁多人

用愛膚堅啦

唔係19咩

我都去

姜仔真幸福

建議用anson kong換返anson gay入嚟
唔識欣賞個黑面mk

題外話
有冇人對黃心美扯過？

有嘅正評

成日屌其他人就叫執著認真

決定等replay 個個都好窒

佢地上哂癮

193 跳李光洙 個隻舞啦

唔睇alton

綵排帶帽個時 我扯
開show個時 佢扯

我要靠耳環分 面盲真係記唔倒

deal...

我成日認住佢表演途中隨時又反白眼

想像吓都笑死

但Alton真係唔知點解，閒閒哋都二百人睇
真係要搵人解吓呢個謎……

呢個提議非常好

舉腳贊成添呀

佢對自己都好狠，唔係淨係到其他人咁
而且佢兩次屌人（姜B遲到，tingho採排唔出全力 ），其實都係要屌喎

x2

妹妹仔去睇就話冇咩野

唔好再講了

我諗今Round比賽 唱歌70% 跳舞25% Battle5%

聽評語聽得出 所以B Team優勢真係唔大

能得利

跳舞堆學生掛

早知我去參加

應該多大陸fans

Alton好似唔係正職Dancer 佢係健身教練黎

佢自己買左200部電話

表示中槍 我都唔係妹妹仔
閃閃縮縮先引人注目呀

我情人好正

是旦啦
做gym班gay佬掛

一定係

會唔會太cute啊

Photos 嗰到

但佢live幾好笑

始終兩個都是singer

幾點有重溫 好想睇呀

明明係你地唔識貨

呢個post好多絲打

是咪有Gin Lee

唔想睇了

尋：慌失失louis

gin lee and ellen

gay post黎
連登無絲打

咁更正返
絲打去睇就話冇咩野

不了

講開又講
琴晚預告明明佢鬧人咩 自己去採排
今日好似無左?

係lor

花姐睇人好準
得個樣

巴打 仔更加冇野啦
話經過聽吓咪得
有仔去聽先係今晚好多仔呀嘛

咁佢真係甩咗又跳得麻麻喎
之前俾人講到又唱得又跳得，吹大咗

今集兜唔到啦 明顯比之前差咗

覺得姜一唱廣東歌就好多齒音，好un 耳

屌俾蘋果劇透左，好撚嬲

十個post前講過

仲未有

佢廣東話發音麻麻
好似咬唔到字咁

Alton ig live都有幾多人睇二百幾人睇

好好笑
Rap大嘥鬼

頭先話要同金魚自拍

投b1嗰啲應該好多姜粉

小心畀狗咬

事實係佢表演真係唔算好
就算唔講今日
但佢勝在識開發自己市場
有個人特色

鳩毛成個精神病患者咁

妹妹仔市場囉

佢仲有好多姐姐粉嘅
睇fb見到好多生咗仔嘅都話好想去見佢

頭先a1唱歌
我分唔到佢同迪迪仔

其實佢d姐姐粉同佢d 妹妹粉一樣多

所以我先覺得佢好有奸妃feel
好有(心)計

啱啱睇細貓live，原來solo喺隨機抽2個
唔怪得姜b

細貓開IG live
有人問佢《全民造星》同《偶像練習生》有咩分別

之後重為自己身高平反，話自己有17X，唔係16X
撐細貓！

170算唔算17x

X可以=0既

但佢個身型跳舞好好睇

louis 好想睇你battle
同193跳舞

mean精三人組

不如睇佢同193 battle算啦

觀眾心諗:我哋睇緊咩

其實佢原句係話「17幾」
但我怕大家睇唔明，先打「17X」

拍AV可能好啲
反正有 sample 睇

音樂才子抵屌

youtube有重播啦

咁louis咪無得望住193跳

拿我就覺得佢可以開發BL市場嘅

B team 輸其實係抵死，比 alton，小平，狗毛拖死

又開始慌張踢腳

其實人人口味同要求唔同
有人覺得要起碼要專業先有資格贏
亦有人覺得有potentiel都可以贏
唔洗迫其他人認同自己既

頂啊

一直唔明呢個黑面mk有咩好
大把mk仔都係佢咁款
平時比人個feel都係串柒柒個啲

就同193 battle

tv版踢腳個下193係完全完美遮擋完全睇唔到佢甩

係
無咩好感

屌原來tingho先係真毒撚
唔識埋堆
人地比佢入圈子，入完好似冇入咁，自己做自己。
唔識應機（聲稱），講大話會露底，唔聽指令。

這不是毒撚是什麼⋯⋯

可能因為高大，唱歌跳舞都識 掛

Louis 會唔會係咁亂踢腳嫁

邊個係偽毒撚

毒撚唔係問題假彈先係
（我就當你d like 係真既）

都會揮下拳嘅

佢條J咁細

佢存在感好低

最唔gur係B組揀5個留低 但導師揀狗毛都唔揀Anson Lo

樣睇幾年就厭
但去到最尾都係講有冇實力
唔需要好叻
但一切唔可以差

預計20入10姜濤應該會進步
遲到 > 解決
內向唔敢講想法出黎 > 解決

咩名？好想快d睇到

其實佢真係有唱廣東話歌嫁
都ok 仲有joox好似有陪著你走

不過大家屌姜仔係屌得特別大力
支那仔丫包裝自己丫機心果類

Anson lo 今晚訓唔著

鳩毛有公司撐 點都比佢玩到最後

好靚 唱歌又好聽

識包裝自己真係屌咩
藝人必要條件喎
冇特點鬼知你乜水咩

好難受呀唔好再講啦

很堅強

劇本正確

我撐 Alton 小評㗎
最憎嗰啲歪理撚

有重溫未

希望佢會努力，其實見到佢成長左好開心

係咪唔記得左放 FILE

係啊 佢果下睇落真心嬲
雖然依然說服唔到我

但佢d隊友已經走晒

好乸

有女朋友既？

諗緊聽日去唔去睇Ian bbg busking

突發
Alton live有lokman

起碼姜仔識得企出黎撐fd 算係禁
都係似買like多

好sexy

冇女朋友都唔會係你啦

其實完左個比賽B1可以直接出道
btw可唔可以叫反anson lo, alton反黎

太夜 不了
住大西北

有夜車架

要求增設復活賽

去哂美國未

Lokman同Alton一齊唱尋求無悔真生活

唔知喎

Alton平心而論跳舞好得
輸一定唔係輸佢

好有義氣 真心

alton 去到美國？ 有冇搞錯

唱歌就柒少少

冇呀on9

係唱真係差

而且佢講野認真個陣其實好有文有路
係問處男個陣淆左load唔到

聽日BUSKING有邊個?
IAN, JASON 仲有?

狗毛係咪有後台呀
好撚嬲

Louis話過埋6號就搞YouTube channel 個啲
等聽cover

真係太差 完全幫唔落手

嗚嗚好想喊

好彩佢入唔到十強

其實我住得好近
係諗緊自己一個去好似好毒

Agree
一齊去 viutv fb 要求復活賽

咁一定唔係輸 Anson Lo 啦
識扮唱歌唱得叻
又識跳舞

啱啱係咪有巴打話YouTube有今集重溫？求link

係邊度 busking ?

聽日相認大會

抵佢死!!!!!

酒粒 管鋈 moley louis jer

其餘個啲都入到十強

聽晚有:
JASON
酒粒仔
管B
IAN
JER
MOLEY
LOUIS!!!!!

原來有咁多人唔鍾意anson kong

又準備爆post喇

邊到有得睇翻今晚個集

觀塘海濱

今晚出左街冇睇直播 又未有重播 Anson Lo foul左？唔撚係下話？

不嬲對佢無感
係唔明點解之前好似咁多人鍾意佢
我就不嬲鍾意 Anson Lo 多過 Anson Kong

今晚淨係播左表演
評判都未投票

咁夜都未有update 新嗰集

等得好辛苦

仲完涼都未有

我真係好想睇

點狠法?
佢屌姜仔我無意見,
但今集屌ting ho似玩小圈子恰鳩人

沖

等到夜深

咁咪跳返同193一樣嘅慢一拍版

忍唔住留言
我由11點等到而家 不停f5

12點之後先好f5啦

禁爛個F5都未有

比ansonlo charm親但又foul左訓唔著

狠在傷左都堅持採排?
anson都有話佢
我覺得anson個人都公道唔會亂話人

屌 嬲啊

之前好似11點就有 定係我記錯

係好撚嬲

要睇番之前d集數止渴

唔係12咩

之前好似係早啲有

聽日仲要早起 但真係好想睇

尋日有d悶

有時11點就有
有時第二朝先有

真係嬲撚咗

[ViuTV]2145-2230 Good Night Show 全民造星(45) 劇透細字深藍色

腳傷左都照排練，出場水準水平線上
今集tingho 採排甩勁多，佢屌佢唔出全力都唔算屌錯，睇返最後表演tingho 表現好過採排n倍，好難信佢採排都有盡力

唉 咁要瞓

第二朝先有好灰

我淨係想睇完就瞓覺啊 俾我睇啦

返到屋企都未有

我都想訓之前睇

diutv

都唔到你啦

其實佢個樣柒柒地反而有個性

疆圖得個樣碌入最後

淨係放左B1上youtube

D人在ViuTV fb 上強烈要求Anson Lo 復活！叫viu順民意得天下

有冇人覺得jer有啲似林宥嘉

Lok B 辛苦曬